莫斯科M記因武漢肺炎宣佈三十周年免費送Big Mac活動

速食業巨擘麥當勞原定在莫斯科以贈送大麥克的方式慶祝進入俄國市場30周年，現因擔心傳播武漢肺炎而取消。麥當勞俄國區總監Marc Carena透過聲明表示，顧客和員工的健康比什麼都重要。

乜撚嘢標題嚟...

莫斯科
M記
因
武漢肺炎
宣佈
三十周年
免費
送
Big Mac
活動

語癌末期

取消 活動

以為俄仔都反共慶祝支爆